金鐘TOP5著名律師行招手 傳朱千雪將轉行投身法律界

2年港姐季軍朱千雪（Tracy），入行後一直獲無綫力捧，更憑首次擔正女一嘅劇集《EU超時任務》人氣急升，繼而成功入屋。之後，佢選擇向無綫請假重返校園增值自己，先後修讀企業傳播管理系碩士及法律系博士課程。唔少網民都諗住佢完成學業之後，可以多啲喺幕前見到佢，點知千雪已經計劃轉行，投身法律界。

千雪有樣、有學歷又有家底，博士課程未正式畢業，已經去律師行做實習，有指最近仲有一間位於金鐘嘅top 5著名律師行向佢招手，為佢預留職位，真係前途無可限量呀！今日就有報道指千雪唔再留戀娛樂圈，將會正式轉行做「Law界女神」，佢仲話自己一直好想讀法律，因為加拿大唔可以直接讀法律，要讀咗學士課程先，所以佢讀完書就返咗香港，之前又工作又讀碩士，而家啱晒timing。

雖然千雪同無綫仲有合約，不過佢已經開始減少拍劇，主要都係演出綜藝節目及出席商場活動。法律知識豐富嘅佢，雖然冇參演劇集《白色強人》，不過佢都有為劇集提供法律方面嘅知識。之前有傳媒問佢會唔會退出娛圈，佢就話到時先算，仲話到佢約滿嘅時候，可能係公司唔簽佢呢！
睇嚟佢已經轉行心切，鍾意千雪嘅朋友就祝福佢啦！

屁馬

成功需苦幹

d相魚目混珠

呢條女識玩，入一入娛樂圈再轉行，事半功倍

智孝靚好多ok?

蔡司貝呢？佢都係高材生喎，資優生，唔好埋沒天才

智孝

其實係幾勵志